{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049513",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.visitjeju.net/kr/detail/view?contentsid=CNTS_000000000019584#",
        "collectedDate": "2023-09-05",
        "publishedDate": "2016-10-25",
        "domain": "숙박",
        "title": "アモレックスリゾート"
    },
    "text": "済州特別自治道済州市ソヘアン路216に位置したアモレクスリゾートは華やかな展望を誇るホテルだ。家族型ホテルであるため、済州国際空港から車で約10分の距離に位置している。済州港と海が見えた見通しを鑑賞することができるし、夏季には成人と幼児たちを向けたプールを運営して夜には、花火イベントも楽しむことができる。ここは本館、新館、別館で構成されており、60個の客室を保有している。レセプションは24時間運営しており、会議室、物品保管所、展示空間も用意されている。客室内には、台所、冷蔵庫、電子レンジなどが備えられており、簡単な調理が可能である。また、ホテル内にはレストランもあり、気楽に食事をすることができる。周辺にはイホテウ海辺や龍頭岩(ヨンドゥアム)が位置しており、また、龍淵吊橋、道頭海岸路、ドドゥボンなどの観光地も車で近い距離にある。",
    "QA": [
        {
            "question": "アモレクスリゾートはどこに位置していますか？",
            "answer": "アモレクスリゾートは済州特別自治道済州市ソヘアン路216に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アモレクスリゾートはどのくらいの距離に済州国際空港からありますか？",
            "answer": "アモレクスリゾートは済州国際空港から車で約10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アモレクスリゾートはどのような展望を誇っていますか？",
            "answer": "アモレクスリゾートは済州港と海が見えた見通しを鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "アモレクスリゾートでは夏季にどのようなイベントが行われますか？",
            "answer": "アモレクスリゾートでは夏季に成人と幼児向けのプールと花火イベントが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "アモレクスリゾートは何棟で構成されていますか？",
            "answer": "アモレクスリゾートは本館、新館、別館の3棟で構成されています。"
        },
        {
            "question": "アモレクスリゾートには何個の客室がありますか？",
            "answer": "アモレクスリゾートには60個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "アモレクスリゾートのレセプションは何時まで営業していますか？",
            "answer": "アモレクスリゾートのレセプションは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "アモレクスリゾートにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "アモレクスリゾートには会議室、物品保管所、展示空間などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "アモレクスリゾートの客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "アモレクスリゾートの客室には台所、冷蔵庫、電子レンジなどの設備が備えられています。"
        },
        {
            "question": "アモレクスリゾートにはレストランがありますか？",
            "answer": "はい、アモレクスリゾートにはレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "アモレクスリゾートの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "アモレクスリゾートの周辺にはイホテウ海辺や龍頭岩(ヨンドゥアム)、龍淵吊橋、道頭海岸路、ドドゥボンなどの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 506
    }
}